[集思廣益]毒撚是基因的錯還是社會的錯?

基因
社會

自己又毒又矮又柒就怪社會怪基因？
因為你自己廢 唔去改進自己 日日淨係識怨天尤人咋

垃圾就死返垃圾桶啦 仲學人出post

唔好笑死我啦, 幾時有話我係毒撚
我係想知毒撚究竟點諗野only

我諗唔到社會有咩錯